今日黨鐵係收777order唔開用黎做戒嚴壓測

由10月5-7 變相測上戒嚴3日

同第一次商場早收一樣
當時吹風大量刀手斬人，最後咩都冇
令手足同街上唔出動
實際測試緊封鋪落影響

今次10月5-7係遲下戒嚴既壓測模擬

自推10連

自動10連

推
請廣傳

推

點解係黨鐵收order 唔開？
因為以黨鐵個復原力，正常一晚就收復好
以琴晚個受損程度同之前接近一樣
所以按照佢復原力今日應該重開到
唔開原因就係收左order 做野

但都咁講，尋晚係大部分站都裝修左，唔似之前幾個站咁仲有時間同人力去重裝

今日唔洗話驚有咩大量解放軍刀手預備
文宣，18區活動繼續就得

9/10

我地唔會抵估對手
黨鐵一晚就可以局部開放
Eg.單閘機排隊入閘

星期六測條撚咩，上次平日無地鐵一個朝早已經收哂皮，林鄭辦公室沖叻啡個個都無返工

好明顯啦

星期六日紅日先係最緊要
測緊戒嚴對假日影響由期做生意

Ok last push , 請廣傳

推多下

似係黨鐵真係搞唔到掂
而家唔係幾個站裝修